# Raccourci clavier

`Shift + fléches` = sélectionner texte

`Shift + fin` = sélection d'un mot

`shift + début` = sélection d'un mot

`control c / v / x `= copier coller couper

`control + d`= dupliquer

`control + z`= revenir en arrière

`shift + Control +z`= annuler retour en arrière

`Control alt +s`= voir les préférences

`alt + j`= une occurrence

`controle + y`= supprimer ligne

`controle + k`= commit (gitlab)

`controle + t`= update project
